啲mk靚妹仔真係冇能腦架

無端端話今晚聖誕想將自己交畀我
我話你得十六歲, 仲要唔知係咪真身份證都唔肯畀我睇, 乖乖地讀書考大學唔好咁傻好無
講極都唔聽, 仲話今晚一見到我就會攬實我唔放, 搞到最後個P因為有佢份直頭避席算

食你就食啦

讓俾我 ok ?

咪FF

咁大個人喇

記得準時食藥呀樓主

果個係我嚟

訓醒未呀

夠鐘食藥

樓豬真實係聖誕冇人約留係屋企，望住心儀女神出街比mk仔中出

唔好FF啦

唔使扮柳下惠喇你